【抗暴之戰】黨鐵無視法庭頒令！教大生揭8.31 CCTV片殘缺不全促交代

去年8.31警方在港鐵太子站武力搜捕示威者，當時遭警員無理毆打和拘捕的前教育大學學生會會長梁耀霆擬用於民事控告警方，早前向港鐵索取太子站和荔枝角站的閉路電視片段遭拒。最終法庭頒令要求港鐵交出片段，港鐵於3月底交出總長逾90小時的閉路電視片段。梁耀霆今日在facebook發文指，經檢視有關片段後，發現港鐵提供的片段並不齊全，情況絕不尋常，已去信港鐵要求交付代片段畫面「不見了」的原因。港鐵回覆指，已遵從法庭命令提交所有有關片段，又強調所有片段均不涉及任何後期處理。

[url]
[/url]

藐視法庭呀！